塔羅交流區

想徵各路英雄，一齊研究卡牌類占卜。
利申，玩了塔羅十七年半。

有意者，請TG: @Maha_Prajnaparamita

萬謝